\section{Week 2}
	\subsection{04-09-2017}
	Vandaag heb ik ervoor gekozen om van de planning een gannt chart te maken voor overzichtelijkheid. Dit was een leuk leerproces in latex. Verder voelde ik me geconcentreerd vandaag en heb ik het project plan doorgelezen en vervolgens stukjes tekst waar ik niet helemaal tevreden over was aangepast. \\
	Op het einde van de werkdag kwam ik erachter dat ik een ander format gebruik dan anderen die stage lopen. Ik had verwacht dat op de portal en op canvas hetzelfde format stond. Dit was helaas niet het geval. Dit heeft de motivatie van vandaag redelijk verpest. Gelukkig had ik nog maar een uur te gaan. Ik heb kopjes die niet in het oude format stonden toegevoegd en kopjes waar ik nog niks had staan en niet in het nieuwe formaat stonden weg gegooid. 
	\subsection{05-09-2017}
	Vandaag heb ik de overige hoofdstukken van het projectplan ingevuld waaronder de risico management. Het projectplan is nog niet helemaal af maar overal staat al ''iets''. \\
	Ik heb het projectplan naar Walter en Bert gestuurd voor alvast een eerste review. 
	\subsection{06-09-2017}
	Aangezien ik vandaag al 1 review heb terug gekregen en ik veel feedback heb over taalgebruik, heb ik me in de ochtend bezig gehouden om een nederlandse spellings controle toe te voegen in texstudio. Omdat ik de dag ervoor naar Volbeat geweest ben was vandaag niet zo productief. \\
	Ik heb verder de feedback verwerkt van Bert.
	\subsection{07-09-2017}
	Vandaag heb ik een extra review erbij gekregen en ook deze verwerkt. \\
	Verder had ik te weinig ruimte op de linux distro en heb ik een aantal partities moeten aanpassen. Hier ging wat tijd inzitten wat ook een leuk leerproces is voor linux.
	\subsection{08-09-2017}
	Vandaag heb ik nog een keer het project plan gelezen en fouten die ik had gemaakt en onduidelijkheden verbeterd. Vervolgens heb ik het projectplan opgestuurd naar de stagebegeleider van school.
	Ik heb de git repository ingericht voor een requirements document en systeemtests. 